天水圍街坊做緊乜嘢點解可以畀人拉咗七十幾個人

dllm

班狗拉人家下洗理你做緊乜
鳩拉交數姐

個問題係乜嘢情況之下可以畀人圍到七十幾個人

根本就係鳩拉洩憤
見你係街行就拉

拉咗一堆街坊

七十幾個人係分幾次捉
最多個次有三十幾人比人拉
主要係唔夠多人
防暴都有成廿幾人

條街見人就拉係咪都拉到70個啦

大家記住，拉左同告得入係2個唔同概念

我無野講

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

同果班係咁叫人入屯門既撚屌講啦
屯門食屎狗

不分化

你咪撚同我講呢啲野
比人捉果七十幾條友點撚樣計
係咪一句不分化大撚晒 垃圾屯門撚
今朝到而家先封路 岩岩出冊？？